應該製造第二階段白兵恐怖

我覺得係時候暫時撤兵，由得D白衫軍今個weekend 兇市民，製造第二階段白兵恐怖

而且我上平流層上面，見到好多淺黄淺藍開始有轉籃傾向

今個禮拜再出，好大機會變星球大戰。最後全軍比狗咬到一條骨都無剩

然後林奠敗部復活